曼城對傑志 不如半場或者完場唱多次

我係西翼完全聽唔到

其實係聽唔到

推 完場唱多次！

完場唱多次！

電視乜都聽唔到

push

要有人帶唱 好多人唔知咩事

Push

半場試多次 柒咗仲有完場

推

場波一日未完，就要撐落去

半場試多次！柒咗仲有完場！

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

現場睇既 多唔多人上緊連登

唔洗多
背呢幾句就得

me

不如直接啲 手上有冇標語？

推左上熱門先！

立場live話下半場開始21分鐘會唱多次

大聲d!!! 要外國傳媒聽到！！

3 個人係咪 已經波台狗 assemble 既極限 ? 係就認左佢囉

咁撚嘈點聽，一早掛大banner好過啦

嘈 ? 只係證明睇波嗰班人 係政治冷感既人

咁正常睇波都緊張嘅

東翼312 聽到北面有聲但跟唔到

要嗌簡單嘅cheering sync咗所有看台先

301 302 303 304 好多學生㗎嘛 大聲啲啦

Cctvb啲旁術落咗order講波比平時大聲咗 完全蓋過啲歌聲

我都冇心機睇呢啲咁嘅波只係想聽到 有人唱歌同埋著黑衫可惜兩樣都冇

衝入場舉banner算啦

唱

唔好再推呢句 我哋要策略 唔係只會柒多次

衝落場啦

唱啦屌 好多人碌木咁企左係度

又係你牙挫敗狗今日捧邊隊呀
大事大非仲掛住私怨

嗌口號啦

外面叫左半場再唱

推到有人睇到

笑死人咩 大事大非
咁好機會畀你地班波台狗哂馬
吹到大一大 竟然無撚料到
上網圍威喂 就最撚大聲

集人喇仲分開

睇見咁真係笑左出聲 抗爭？不了

好似話下半場21分鐘再試

開始唱

好老實, 依場波 , 英國曼城球迷都可能會睇
唔乘機哂馬做返啲野 做和理非文宣 真係浪費左個機會

力有不逮 原諒佢地, 但唔好事前吹撚到大一大 , 畀人地有希望囉

場內歌遮左

你講得啱，波台狗個行動的確失敗咗
難怪你個勝利球迷會睇唔起比利時冰島克羅地亞球迷

完場再唱！

傑志打氣區會係下半場21分鐘再唱一次

Rthk live

其實我對波台班巴打好有信心，希望你哋做得好好睇睇

如果唱就一齊過黎136，集中d聲勢。